連登十萬個為什麼

1）點解食完飯,一定要屙屎?
屙完屎都仲要抆 慘！！！